公司用假名整招聘廣告有無犯法？

法律問題:
公司用假名整招聘廣告有無犯法？

例: A??公司以 F??名義整招聘廣告，但公司註冊處搵唔到F??既名同地址，而實際面試地點在A??公司內，最後合約亦是簽A??

咁A??公司有無詐騙

有

犯邊條

and如果佢死口唔認/ 話in完覺得你適合第2間所以轉介/幾間公司都係佢 係咪都無可能告得入

失實陳述條例